挽救銷售 日本可口可樂推出自動販賣機月費訂閱服務 可每日自選飲料

財經頻道／綜合報導〕日本武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情大流行，導致可口可樂公司（Coca Cola）在日本的自動販賣機銷售節節下滑，為挽回業績，可口可樂公司推出自動售貨機包月訂閱新服務，消費者每月支付2700日圓（約新台幣718元），即可每天從自動售貨機領取1份自己喜歡的飲料。

《日經新聞》報導，可口可樂新服務名稱「Coke ON Pass」，消費者只要在可口可樂手機APP找到「Coke ON」註冊並訂閱，即可每天從遍布在日本各地34萬部自動販賣機選取1份飲料。可口可樂在日本提供的茶點選擇眾多，像是黑咖啡、無糖茶和其他形式的茶飲，因此消費者不會僅侷限於可樂。

....

平均90円

抵呀，冬天仲有熱飲

幾好，反正番工都會買野飲